開心速遞 (358)

鄺短係哈比人 係雞 好臭果隻

安仔真愛朱凌凌

oh no

點解d劇情咁跳貌，突然又一齊左

腿

好得人驚

尋日就咗治同阿孝 今日就安仔同朱凌凌

點解安仔醒左咁多？

屌

請飲奶茶

條女咩名

已被仇識穿

朱凌變狗？

黑色指甲

有冇咁簡單

大家姐

Get out

大家姐久違出場

大妹？

條女咁樣衰

變左一滴兩滴三滴

終於出番大妹

抄某套外國電影，用隻杯催眠

都係金城安好睇

Av劇情

好污糟

安仔似狗多d

tvb催眠勁過外國啦
一滴 兩滴

比錢你
你走

取暖

人間蒸發

應該一入廁所
就已經係裡面

安仔

安善

笑死

放棄了

係咪扮狗仔

點解會咁快好返？
唔係撞斷骨咩？

樹熊咩

痴身安仔

又催

大家姐點解可以咁醒

有冇咁既高手

幫你吹多次

一滴兩滴三滴

幫你吹一次

幫我吹

最愛既人係阿媽

安仔最愛既人係老母？

椎名幫你吹多次

最愛媽咪

最愛既係媽咪唔係Bonnie

即係最愛嘅係媽咪，唔係bonnie

戀母安

沉船
李莫仇係雞

大家姐番學決鬥

好好笑呀

天師鬥殭屍

Bonnie 地位應該好低

大家姐出場即刻好睇番

大妹一開始唔係扔跌安走左好耐咩？
一開始劇情唔多記得

有冇大家姐J圖

編劇唔容許佢擒bonnie

安仔最愛係媽咪

勁好睇 熊家都唔可以冇左佢架

醒返仲諗點救凌凌
唔洗氹返Bonnie

大家姐暗爽啦
安仔最愛你

安仔潛意識已解答
阿媽同Bonnie 跌落去 佢救邊個

安仔最愛係媽咪
安仔催眠變咗狗

係冇諗住氹

No
安仔同大家姐係喺美國返嚟
之後安仔回港讀大學
大家姐之後先join

大家姐終於翻黎啦好開心

有安善真係好睇

孝子安

正常 水水3E佢哋係咁笑安仔廢
大家姐次次都幫安仔（雖然會笑佢一輪先）

抄get out嘅
不過我鍾意

所以先肯幫救00

你唔肯咩

00個處保唔保得住

同求

我肯

一早冇咗

搞錯晒喎安仔最愛明明係...不過大家姐個得戚樣都好鬼死正

唔靚既痴女 真係好恐怖

幾時？

好抗拒

佢好樣衰呀

我有底線㗎
仲有依家CoViD 19咪搞

李莫愁好正,好想J

2女互吹

#106

我個仔淨係可以俾我催眠

好大隻

只有我可以催眠我個仔

大家姐對付對手 正...

好煩2條友

仲以為好似石修咁一滴兩滴三滴就搞掂

上次幫佢換褲，仲奶過佢食過嘅蛋卷同杯

劇情好痴線 鬥催眠

唔望佢咪得囉

其實幾正

KFC bro 求多啲00圖

黑寡婦協會

李莫仇遲d會唔會拜大家姐做師父

又抄火影

個4條女差唔多樣咁

朱凌凌副極上Body

又多左兩個？

呢集

要一致造型

直頭想塞條J入去

坐喺床嗰個咁似大小姐

痴線女人

頂你片都得

李莫仇有兩個師妹 應該幾正

cut左句既

燕青 飛鳳

安仔西裝

cls 成班女色魔

係咪止水招別天神

5p

仇仇

齊齊嘆炸雞咖啡

癡撚線

安仇

屌你老母 原本諗住5條女輪姦豬0

安仔就正

嘩

00同莫仇同一間宿舍都咪話唔驚
唔知佢下次會搞啲乜

又打格

打格仔

壁咚

做乜打咗格

已經輪姦左安

功夫

咁on9

頂你最左面個個既架勢

破處了

碌劇咪

後半段on9到爆

Omg 壁咚

無邊的佛法

痴線我睇左啲乜

後段爛尾

救命 睇到好痴線

咁仆街 唔畀人溝仔

安咁就冇左個處

李莫仇好樣衰

今集咁撚cult

全部變晒尼姑

大學咁多門派

呢啲咁嘅橋段 唔係愛回家
就真係好戇鳩

今集睇到好尷尬...

好睇

00韓仔頭

咩料，睇到一頭霧水

00唔好同仇仇一齊呀
同我一齊啦

Cls 劇情

最後凌仇嚟真

CLS

短人定安妮坦？

個煞車bgm

00沉船啦

剎車聲

極度無聊

00以前食Venus bonnie Ms 湯

依家要食 李莫仇

嚟了嚟了 表白

最cult一集

下 咁就仇0
屌咪撚玩啦

咁阿朗都識催眠喇 毛巾都得

好可愛

宜家愛回家啲劇情真係cls...
夠竟tbb係請咩人去寫劇本。。

李莫仇肯化下粧都睇得下

其實00先係催眠大師

慘過變gay

好正喎清

又禁

今集係呂正清編劇

落降頭？

個造型想整醜佢但對眼又化咁濃妝
好違和好唔順眼

想佢講返多d感情線

有冇人聽到柒頭皮

係咪得我一個覺得李莫仇好煩

莫仇Fing毛巾果到真係勁cult

連續三晚都係佢想點

催眠係玄學定心理作用

變撚樣個本十大邪術？

南洋十大禁術

係咪南洋依馬打

不了

版權問題

南洋十大邪術

編劇係咪食咗大麻

睇唔到最尾禁d咩

會有人變撚樣

幾形

葉碧嘉弱化版

終於到水水

智商在必要時可被激發

成集真正有感情係安善 安凌
李莫仇係CLS

小姐
你男朋友根本都冇打比你

頭先水水塊面黃到
d燈咩事

我覺得眼鏡好正喎

想睇莫仇同Rebecca鬥痴女

偷笑

葉碧嘉8婆好撚多

快d結婚

我都覺。。。

煩膠同噁心程度係同美麗差唔多

星期日8點半做乜

強化版先啱
李莫仇變態過Rebecca好多

同尋日差唔多

葉碧嘉8婆幾十倍

終於有龔水
諗住虐預告點知嚟個甜嘅

李莫仇係要送入青山

喺個浴缸度“媽咪”

今集重點：大家姐返嚟

如果今日係男嘅催眠女嘅 一定比人投訴
幾時有女權撚出嚟抗議今集意識不良

安妮坦

通常甜嘅預告都冇好結果

戴落佢到就唔靚

等咗好耐

越來越覺得朱00個人設唔得人歡心，好夾硬
比人催眠左咁耐 又做埋d核突野，都可以輕鬆原諒人
完全0火

然後李莫仇所有野都好黑人憎之餘，係完全唔好笑
同樣做癡女，Rebecca起碼有好多笑點加埋演技搭救

最後安比人輪姦左，大家只係笑下算

佢對朋友都幾好

李莫仇同Rebecca一樣
戴左副眼鏡幾順眼
除左眼鏡就不了

前段幾正, 後面爛尾, 不過難得有仇凌線, 同埋終於見番大家姐, 勉強合格

都算係咁
比起同一星期嘅一至五嗰五集
今集我畀65-70分
大家姐同安仔真係好睇

出面有個人開左個潮善小島

朱0個人設咪就係完美大學生

李莫仇胸部襲、潛入房、偷除褲、偷食人哋啲嘢、催眠除衫，樣樣都超級變態
編劇想拉埋凌仇就快啲畀凌凌鍾意李莫仇，如果唔係睇李莫仇一直性騷擾凌凌真係好變態

咩黎

唔好呀編劇
00係我㗎

現實有d咁嘅人嘅話
比人排左好耐啦

O仇好正， 想李莫愁做大家姐個徒弟

李莫仇又係有Bonnie 1.0影子
分分鐘搞搞凌仇唔成 又係推高咗安凌

靚嘅洗乜做癡女
除非係動漫

係完美大學生，但都唔係是非不分
而家編劇為左拉埋李莫仇 00，變到李莫仇無論做咩衰野 00都會原諒 仲繼續比希望人

即係聽日實未好返住

ex出場倒數
爭在係和好之後ex先出現，定未和好ex就出現

我估聽日和好唔到

00係唐僧，搵多幾個妖女一齊食佢

影視台公海有個po叫《開心速遞》潮善討論區
不過冇人覆沉左底

我想睇仇0但唔想佢哋係埋一齊
仇0係好笑但真心意識不良加性騷擾

上次00俾莫仇除褲佢嬲爆

凌凌頭號fans點睇今集

明明李莫仇係精算女賣高智慧
點解而家變到Rebecca咁
用催眠好low
我寧願佢用特權玩00

幾個月先得一集又係幾難討論嘅

其實凌凌唔係specific叫佢唔好催眠，係叫佢唔好用旁門左道，最尾手上本嘢咪又係旁門左道

呢啲好睇好笑

發覺大家都唔中意睇痴女

可唔可以成條線刪左佢
李莫愁性騷擾朱凌凌咁多次都冇後果
遲啲仲要寫到佢哋係情侶
係要幾斯德哥爾摩 先寫得出呢件事

我其實睇唔都live
住係外地
遲啲先睇到

到底連登有幾多人真係住係香港
係外國用咩網睇？

性騷擾做得太多就唔好睇
好似當年george扮基抽水
抽得太多抽著火水

00有食過venus咩？
不過我好想miss湯返嚟

佐治有冇摸3E 除衫3E件衫？
李莫愁好明顯嚴重好多

兩個導演

我撑0仇
但的確要莫仇啲性格夠特別
先說服到00沉船

睇大家啲post都滿足

凌圓不了

真

咁男女標準係唔同ga la
但我都同意莫仇真係性騷擾太過份
唔知點解變得咁肉慾

00喺ms tong之前清心寡慾
對女冇咩興趣

同意
雖然莫仇真1人都大凌凌8-9年
其實都好難搵個細過00既女partner

編劇係龔水之後寫嘅cp線 除左kcy
其他都冇好感
當年蓮輝龔水都用左差唔多成年鋪排
而家好似為左砌cp而格硬寫埋一齊咁
一係見上面兩pair咁成功 急住推多幾pair出嚟賺錢
一係趕住bbq大結局
希望編劇唔好再咁急功近利 殺雞取卵
望住套劇愈嚟愈差覺得好可惜

咁覺得現實唔可以拉埋來講嘅
套劇好多人現實出現都係好pk
但00人設太悶 如果唔係一直有癡女追佢就會一直悶落去

作為凌仇粉 今集我絕對收貨
係有少少意識不良嘅 但因為開心速遞唔知幾時開始走咗條比較俗嘅路線先會咁

仇仇好可愛 凌凌好靚仔
真係好鍾意佢哋

雖然Ricco實際年齡係最細
但有時安仔嗰look仲後生過佢

除左Kcy之外Terry阿清都好正
可惜斷左

其實呢套劇一向寫cp都寫得好急
只係得工水蓮輝例外
其他的不出三個月就係埋一齊

我都覺

呀清呀

開頭啲cp好啲
John和Helen都隔左好耐先一齊
不過而家唔想再睇條線

港女安同莫仇爭00應該好睇

凌仇搞笑下ok 認真就不了 阿仇姐太變態

同當初3g一樣 明明襯 但無端端抽3e水

其實都仲想睇仇0嘅
但唔明點解要將李莫仇越寫越over
搞到個人設好乞人憎

想睇莫仇執返個look跟住00沉船

野豬大改造

好M

我以為佢真係會聽00講唔再用旁門左道，會真心從良
點知又要反cup搞其他嘢

拖戲問題
遲啲會有一集講莫仇和大芬姐爭凌凌

whattttt?
邊度講㗎？

呢個唔係佢一個角色獨有嘅問題
最近幾個月好多角色都係咁
編劇好鍾意捉住角色嘅一兩個特點(缺點)無限放大，角色其他嘅性格特點近乎無視晒。
Rebecca：八婆
Venus：貪慕虛榮
送水輝：廢柴

編劇唔知幾時加集 啱啱宣布加集就開新線/拖戲
點知拖拖下寫唔切就坐火箭

想問安仔係咪失咗身比班黑寡婦

咁我暫時覺得ok既
cls但又未到乞人憎
大學線而家多左好多好玩既角色幾有新鮮感

自細同個老母係外國相依為命有咩出奇
大家好似好驚訝咁

咁男女標準唔同又寫一集女權大作戰叫男人去試下大肚？
極度雙重標準極度嘔心

想睇今集大芬姐話有老鼠幾正

條條線都係咁拖, 大小姐酒吧, 龔水...
變到成日都係 日常, 誤會
但又夾硬出D 唔啱人物角色關係嘅組合, 攪到奇奇怪怪

無論以劇情 or 觀眾期待嚟講, 根本D 線就應該繼續推進, 唔好再拖

睇IG見到果啲紅色係唇印
應該剩係失咗上半身 下半身未失

為左拖戲好多時不斷誤會橋集集清
再唔係就特定框架loop
唉編劇生性啲好冇

3T火箭

之前大芬姐自己講

其實之前Terry阿清我都好期待
只可惜…

今次無意鞭㗎
之前龔水454阿水都係無啦啦期待啊龔表白
孝v都係嗰階段都係雙方好感就一齊咗
曖昧階段少咗都好似冇咁深刻

安凌糖

仲有呀水係呀龔面前變左死港女
以前d義氣體貼唔見曬

00好慘

我覺得係角色面譜化。
以下係我個人見解，編劇們可能太忙，又急住交稿，再加上有新編劇加入。佢哋未必可以跟足之前嘅集數嚟寫，為咗簡化工作，而選擇捉住一兩點特點嚟寫。
但角色唔係得一面，人係複雜而多面化，一個人對住唔同人或者事，都會有唔同嘅反應同處理手法。人唔係話兩三個keywords都可以形容得晒。角色都係一樣，失去咗咁多唔同特質，只係單單針對一兩點，我覺得角色變得好假同有強烈嘅違和感。

點到即止會適合啲
咁快寫到佢變慾女想食咗人過分左

大家姐真係好正

咪再用其他方法搞00b啦大佬

今日安仔著西裝勁靚仔有型

但係個頭唔得
佢上朱展律師樓鱟師個look最正

你得承認一個事實
物化女性係滔天大罪
物化男性則大叫過癮
試下叫啲女角好似00安仔咁成日露肉
肯定俾人投訴到死

其實今日莫仇得罪咗大家姐
以有仇必報熊尚善嘅性格
必定唔會就咁罷休
係大學大鬥法
都可以豐富下大學線嘅劇情

加埋眼神

女角都成日露腿啦成日都低炒影上去
當打和啦

普通物化男性都算
催眠00然後脫衫加偷底衫 催眠安仔然後輪姦安仔已經唔係普通物化男性咁簡單 係犯法的
強姦女人係錯誤 強姦男人就好好笑
平時劇情鳩屎都算
八點鐘呢啲合家歡時段係到灌輸錯誤價值觀

唔係因為限奶令咩依家唔見咗

美女稅嗰集講到莫仇勢力龐大
咁勁嘅女人要追00點會用啲咁低嘅方法
好好利用自己嘅勢力造就與00相處嘅機會
諗計俾00認識佢嘅好
仲合乎釋莫仇嘅人設啦

講中我心聲

莫仇今集手法太低裝之餘仲成個變態咁
又偷底衫又除褲又玩除安仔衫同班女玩男人 本身係女我都覺得好核突
其實就真係笑唔出之餘 仲好嘔心
如果李莫仇有高智慧
佢可以諗方法釣佢target條仔同製造機會
唔係催眠囉

00應該話：你都on9架，攞把風扇催眠人除衫，係人都唔制啦！

女有限奶令但男冇限肌令

今集講到催眠好兒戲
好似求其用乜都可以催到人眠咁

tvb同班道德上腦嘅on9
但以前嗰啲遊戲節目真係淨係識叫班女出來賣胸又冇內涵 除咗胸都唔知有咩睇

莫仇可以用催眠術玩Venus報仇

雖然搞杯野係一樣，但Get out只係令人陷入夢境郁唔到，呢種控制人做野的(變態)催眠程度已經好耐冇起TVB劇出現，最後仲出埋南洋降頭，感覺幾復古，估唔到出自後生女編劇之手

其實想講風扇好on9
轉到咁快咩都催唔到
真係用風扇係好慢好慢嗰種
播深夜電臺DJ把聲仲work過把風扇
同埋咁多干擾冇可能催到安仔翻屋企

呂正清連續寫左三集
其他編劇去曬邊

呂正清接替AV兒

其實字幕組漏左改

可惜安仔冇gf目前犯，好想睇Bonnie果種表情

我估調咗集數。
大家姐同安仔今日套衫，我見佢哋係二月頭接受訪問時有著過。聽人講，通常係拍完一個月左右就播出街。今次大概過咗成兩個月，應該係調咗集數。

但當時大家姐養傷中......

大家姐真心正

我啱啱去睇咗，原來兩個月之前訪受訪問安仔講，係補返拍再一個月前嘅集數，但劇情上調節咗。
都係遲咗一個月播。

莫仇係高材生，但只係精算系，都下下玩到cls黑科技，而且幾成功。
而3E作為生化系博士，最叻只係玩過泡泡。3E試過咁多野，點解硬係唔玩cls黑科技？同莫仇對決？

遲一個月其實都幾多下
成30集距離...
不過大家姐好似短暫回歸咋
要拍陀槍所以遲啲又會消失一段長時間

啱啱路過安Bon page, 好似話今集第一場嘅安Bon係上年12月30已經拍咗

呂正清呢集原本想係一月尾二月頭播

會唔會係元宵之約的真面目

分分鐘係預元宵節前後拍
[Member]我揾到嘅相關訪問

好誇張
即係份劇本上年12月已經寫好
但來到而家4月中先播

應該係真
莫仇真人係IG都講過元宵係有拍左遲啲會播
唔怪得元宵之約冇左
不過大家姐意外都冇辦法

但今日上半集嘅質素真係有返2019年嘅cls水準
近排嘅集數真係 中規中矩啦

2019上半年
下半年有好多都幾差下

2018下半到2019上年 係全盛時期
利申：我覺得咋

痴線我接受唔到呢啲變態角色同正氣凌凌一pair雖然我覺得做莫仇個個演員都做得唔錯 都有火花 但個角色做啲野過哂火 做埋啲變態野 凌凌沉船都講唔通囉就好似3g抽3e水 太過份 其實3e嬲得好岩

上半part安仔見到00同莫仇佢嬲同酸溜溜+heartbroken個樣
仲有佢喺餐廳撥開Bonnie就知佢有幾緊張00

但見到安仔捨身相教凌凌 真兄弟!! 但sorry我已經接受唔到凌仇cp了 本身都幾有火花 但太變態了 仲賈凌凌原諒佢都唔諗住改 同george扮gay抽3e水一樣咁過份反而留仇妹係到報仇安凌同大家姐可能仲好睇

幾時睇番啲安凌雖然今日都算係安凌主線

諗起曾經在Youtube睇過1976年麗的電視劇《大家姐》其中一集(9:00時段)，一開波就係黑社會當街擄走一班工廠妹車到荒山野嶺集體強姦，然後就賣落火坑，先知道以前的尺度係咁

bonnie 留返比你
係咪好開心

安仔呷醋

安仔救凌凌

幫凌凌冚被

凌凌救安仔

襟被之後安仔對調逗00頭髮

如果呢集真係元宵之約，但因為大家姐受傷延遲，就可以聯想一下：

破解催眠的角色係未一定要大家姐？莫仇可以學催眠，Bonnie + 3E＋佐治唔得？搵個島大心理系教授出來唔得？甚至寫學識淵博的曹腔解催眠都得

究竟係劇組唔識轉膊，定係呢集實際上的重點係講安仔最愛媽咪，其次00，Bonnie排得好後

依家先注意到 點解呢幕個focus點一開始喺愛在深秋嘅poster度
發現島大啲學生幾鍾意喺牆度癡poster 之前孝國間房都好似有其他電影poster
希望遲啲唔會見到鉅記/osim按摩椅 poster

幫手諗埋：
P圖《鉅輪-劇場版》
Andy Lau模仿賭神賭俠果類Poster，懶型咁坐起張按摩椅《王座》

供水黨有冇信心今晚推爆此PO

講催眠但唔搵大家姐我接受唔到喎
好彩冇改劇情，呢集最好睇係安仔黐媽咪嗰段

其實我懷疑之前扮大肚嗰集係咪原本寫大家姐，但因為阿滕受傷先夾硬將劇情轉去3E度

莫仇IG話尋晚嗰集係元宵個集

Bonnie係大家姐徒弟，想睇佢從黑寡婦手上救安仔

不過俾我都係寫曹總曾經同大家姐交流，受大家姐所託救安凌，黑寡婦已被反催眠，佢地眼中的除曬衫安仔其實係曹總

今集已經唔係少少意識不良
全集最變態係安仔嗰段
覺得冇問題嘅人 想像吓性別互換
一個女仔比人催眠
成班麻甩佬圍住個女仔摸身摸勢
打幾厚格都阻擋唔到咁噁心

呢個年代男性被性騷擾真係唔當一回事
你見港男比成班如狼似虎女人當鴨咁摸就知
tvb敢唔敢比班麻甩佬摸港姐 對住港姐講埋啲有味笑話

香港電視界來說，男對女的催眠+性我最早在1979年TVB的武俠片《名劍風流》見過
明顯的意識不良的，最後印象是1997年單立文做邪惡茅山術士的《大鬧廣昌隆》，略帶性暗示的就係2003年《天子尋龍》

咁復古的題材亦可以出仁哥

依家唔係話意識不良嘅問題
問題係好明顯編劇覺得安仔比人搞好係好有笑點「男性受到性騷擾」係一件好笑嘅事
其實男性被人性騷擾唔係啲咩好笑嘅事
男性被人強姦都會唔開心 都會有心理陰影
但係就係呢啲濕鳩劇情先令到社會上好多刻板印象輕視男士係呢方面遇到嘅問題

仲話男女平等喎

香港暫時黎講都仲係好多刻板印象
你睇下d八卦雜誌封面就知咁樣寫先會多人睇
開心速遞既配角好多都係拎住一個特質放大
好似之前寫港女寫恨嫁寫痴女都係寫到盡
應該得主要角色先有機會慢慢寫多d

試下一個男人偷女人底褲同bra 然後同好兄弟一齊抽個女人水
最後個女人居然接受到呢啲行為 然後同個男人拍拖
正常人就算唔報警拉鳩個男人 都唔撚會同個男人拍拖啦
愛回家編咁多編劇編審冇個覺得有問題

四個編審都衰過兩個編審
人設邏輯全部都亂來

從來都唔覺安仔好中意bon

放大李莫愁痴女特質冇問題
但係寫痴女就一定要寫到安仔被人輪姦
樓上巴絲咁多條橋有邊條唔係好過偷00底褲

唔該編劇一係就黑化莫仇 唔好一陣又亂落漂 白水要莫仇做好人

我冇話咁樣寫好好編劇不嬲好容易寫過火位

其實李莫仇都出咗好多集
撞板咗幾次都冇諗過要改變一下策略
明明之前話佢幾聰明
冇可能唔知道夾硬嚟係唔得
不如話編劇懶得改變
想一條公式行到尾
好似大學線嘅阿壯賺錢大計方式

唔，咁可以比較下佐治被美麗擒住，同埋大龍生差d被蘇姐送去一個好多女人的島等等唔係靚仔的男人俾人性騷擾的情節，d人有咩反應

冇可比性
蘇姐淨係話要送 根本未送到去就截住咗
美麗同George淨係攬過一次 公主抱一次
同一齊食豬大腸
但尋晚安仔唔講咩事都真係會以為安仔俾佢哋汙辱咗直頭做咗出來又係另一種講法
同埋00真係俾人除底褲偷底衫
一個係計畫中但知道唔會成功
一個係有計劃有實行有畫面
雖然我認同00需要一個同佢一齊比較衝擊大嘅角色先會好睇 但如果編劇覺得偷人底衫/底褲就叫衝擊嘅就大錯特錯
上集至少都可以話莫愁因為知道00唔得閒執房/洗衫所以幫佢都叫仲可以接受 始終對00都有得着
雖然知道莫愁洗嗰陣唔知會做啲咩
但偷食人哋啲野要人食翻佢口水味就不了
但今集直頭攞件底衫出來曬命話自己攻陷00真係

唔明你地睇呢啲劇都睇到咁認真做乜

唔知安凌收到呢啲劇本係咩反應
劇入面成日又除衫又被人性騷擾

做人好無聊啊

其實原定尋日嗰集係元宵嗰日播
即係話除底褲個集既時間係應該發生喺催眠嗰集之後

阿水你開聲先啦

打情罵悄

明明係阿水唔啱先嘅

又可以睇閪水今集有幾閪

亀縮跛左

冷戰之後心靈感應唔work

無限ff+千字感想

龜宿幾時整親

咁你跳落去囉

阻人扑野

我又要水水同我打機

3e=啤啤

講工水分左手咩?

啤啤～

冷戰啫

狗都吉下吉下

冷戰喎

連熊家都話水水失戀

今集一定要好返

一直驚佢嫁唔出

轉台啦

公水眼神戲果度好正

居然無wifi

點解個個都以為阿水失戀

最後都係阿龔打電話先

打開個窗跳落去收訊號囉

呀龔好qq

WhatsApp 打啦屌

都係阿龔認低威先

其實 依個世界有樣野叫wtsapp call

真係分左手

電話訊號

黑洞電訊

咩年代呀 仲打電話 您不如話飛鴿傳書

唉

因為前幾集葉碧嘉個暗示

又係Rebecca

屌你老母葉碧嘉

妖死人葉碧嘉，抵你嫁唔撚出

垃圾葉碧嘉

Rebecca 幾時收聲

又關你蛋...臭__rebe...

dllm Rebecca 死撚開啲啦

Rebecca bitch 嚟

呀龔so sweet

屌你 關rebecca咩事

屌，Rebecca

其實阿龔之前氹過好多次啦

Rebeccca快撚啲死啦

女朋友從來無錯

唔怪之得鐵面陳唔中意佢

兩邊d姊妹兄弟都係仆街

女友身邊一定會有啲臭閪

Rebecca收皮啦

琴依家都仲覺得點計都係紅藥水唔岩在先

鐵re 一定要分手

小娟deserves better

咁阿水未收到CALL都有諗住打嘅

大部分都係架啦...

Rebecca

今集好平淡

閪女人排行榜
1.短人
2.Jenny
3.葉碧嘉（之前第6）
4.妹豬
5.群姐
6.安妮坦
7.二龍太
8.三龍太
9.譚何容儀
10.3妹
11.呀水
12.大妹
13.大小姐
14.美麗
15.ma姐
16.楊洋
17.David
18.Bonnie
19.Icy
20.垃圾清

葉碧嘉要個教訓

呀龔做咩唔用電台傳訊, 好似以前追水水咁

兩個都唔啱

連咩咩都係咁

仍堅持

財務 入黎做乜？都唔關事

以事論事又叫針對

得David係人

分手啦

都係david最好

屌 呀水真係公私不分

Mary hung好煩

班fans屌撚死你呀 快d走

Cls講緊正經野架

David 做人甚艱難

三太個秘書

正一閪女人

咁寫落去水水黑到冇得救

接龍集團有咁多精英員工都仲唔執已經奇蹟

水水係錯喎

老子什麼鬼也不怕

David 阿叔

要教吓佢哋

其實阿龔句專業少少都好溫柔

就來比鐵面陳飛

May

牙水暫時可以高啲

再寵d死港女呀

屌你老母 以後香港個閪當黑卡都得呀

求唔成婚都唔係壞事

wts call 啦
收唔到信號呢啲咩橋來㗎
屋企唔係wifi都冇啊
打爆data都打過去啦

啲新編劇編劇到底對女角色有幾咁討厭

阿水真係 收下d脾氣啦

大小姐可以低啲

上集根本預咗求唔成啦

但平時咩咩好聽俊華話，叫佢早瞓就早瞓，其實情況根本唔同

升到第8？

發生咩事

今集和好就最好啦

溫唔溫柔勸d女
都覺得係踩住個身指住個頭黎講架啦...

兩個都有錯，唔駛爭

一字記之曰 雞

我覺得呢句話得好好
有麻雀王嗰時嘅感覺

嚴重仇女

起碼西過二三太先（暫時）

佢做乜跛左?

真係好黑人憎 d女

集集都po個排名出嚟做咩
成支金鋼棒咁

係對男人有幾...

14？15？
雖然捐肝 但對普通人重係閪閪地

rebecca第一

就咁睇龔水平時好多節目 又打機又興趣班又散步又煲劇

求婚個次有乜奶由係工業錯

係咪真人受傷

同美麗調轉就啱

而且傾緊公事就係咁了

男方有咩錯？

拎求婚黎玩都冇錯

成班港女閪女人

呢集應該有十大或者二十大極頂集數

而家邊個公私不分呀

邊__個公私不分呀大佬

我留意咗好耐，基本上寫衰阿水嘅都係新編劇，我覺得一係就係有私怨，一係就好憎女人

Rebecca正八婆

惡

阿水聽David一個講野就算啦

痴線嫁惡人先告狀，葉碧嘉呢d真係應該狠狠被虐

快撚啲散啦

Rebecca 死撚得未

仇女得嚟又鐘意啲男角賣肉被女姦
點解可以有啲咁嘅價值觀

你老母葉碧嘉：估唔到佢係公私不分既人

明明係呀水公私不分 依家靠屈？

楊洋即刻打自己面

真求婚都叫玩

全部係畜牲嚟

成班女人個個on99

不知所謂 唔buy你套橋就公私不分
無撚野呀

仆街姊妹

嗱！睇清楚呢班姐妹啦

龔水和好之後第一件事阿水要飛起班八婆姊妹

係咪電訊廣告嚟

成班港女不知所謂

二太捐肝個日 當住龍生面話唔比個仔捐

有仔就拆散你同條仔

back hug

Back hug

認真
幾時死？

知啦 唔駛次次都重複Hana係雞啦
呢度係人都知啦

佢自己都唔係好好多

邊有玩？

我覺得Jenny刁蠻得嚟唔算好閪

backhug 不過係回憶

成班兄弟姐妹講就兇猛，自己做就碌__

講緊紅若水

短人係邊個鄺短？

最好笑係竟然依到都有人會覺得工業有錯

J住先啦之後有排都冇甜

阿公都話打電話先，雖然唔通
又肯出lift

對面個個呢

安妮坦點會西過二三太

廢老

連tree根都知龔燁最鍾意飲咩茶包

之前就係飛起曬班姊妹，全日搞住工仔

仲要del埋

會唔會冇set pw呀

水腳

出軌

咁醒嘅呀水

豹哥

梁伯
係咪即係梁志賢

咁明顯你都估到

係

唔係醒，係了解阿龔

又話打唔到電話, 又即刻打到比PETER? 收唔到signal宜個劇情好奇怪

唯恐天下不亂就係呢啲塘邊鶴

佢呃過人錢

叩頭公仔
即係阿龔認開低威

嘈喧巴閉

鳩根好擔心
自己個囡嫁唔出

對住西女人
唔強硬係唔撚得嘅

小事小你老母咩

去門市啦
去街站

有線

根叔講得啱啦今次

又合理化呢啲閪行為

同你求婚
被你玩 仲要我道歉？

又say唔到sorry

買得切機票咩

等等改排名 大家重有咩意見

Cindy

排完有咩意思？

出嚟啦

新女？ 呀公新女？

三太

新角色？

個編劇係咪弱智

我都好想買機票

有新囡

趙希原來係ex

屌ex出場？

Ex出現了

已經屌打呀水

葉碧嘉呀水都要再高啲

要來的總要來

趙希係咪有不老症

趙希洛

好波 新角色同工業一齊啦

今集應該和好唔到
之後就出前女友啦

三太好撚搞笑

一出場屌打水水

屌打阿水

Agger
急不及待

請自己情敵

讓對cheap鞋
換對貴鞋痴番就著得

新秘書係工業舊前菜？

鋪路分手💔

凌空行

擺明嚟爭仔啦

咁行法會腳斷

may

快撚d飛左呀水

諗諗下呀水只係我地既親人港女
唔係大家睇左咁耐 佢只係一個死港女

唔通唔係有得留遺言既咩

無踭都行到？

水水靚就靚但性格真係差

識唔識whatsapp

阿may好賢淑

分手 分手

Wtf

公司冇wifi

屌 認得

真係玩三角戀 以後都唔撚睇仆街

呢獲有對手啦

我要阿May

硬係覺得又係做痴線婆

支持復合

我指ex 不是水

好撚正呀

痴線婆

好正

龔友口中嘅阿May出現了

agger

趙希洛真係好正

沙灘

垃圾編劇屌你老母殺個第三者出來

阿may 屌打西水

水d性格唔值得有龔燁

後生工仔

當初龔水推到龔業返得返嚟
今日寫三角戀我屌你老母

居然用龔May糖結尾

深井灣

屌
接受唔到

為咗鋪第三者
特登寫到阿水勁衰
編劇堅無料

原來趙希洛已經37

May
Mary

一集決勝負

molamola

cctvb僅餘有演技嘅人

可以玩3p 啦

呀may又痴線了

有水水就彈畀ivan算啦

新女

編劇原來連失戀同冷戰都唔識分

竟然係呀may出場

其實我覺得係想夾硬鋪阿may嘅劇情先寫到水咁

same

等收刀片

比上集更嬲

呢集證明水同工業緣份已盡

比番阿清我算啦

下集又做咩撚

係咪講口罩

道德咁失低威

yes
已經鋪晒伏線

毒米粉

擺到明
如果龔水好地地
阿May出嚟做咩

唔直接寫口罩要寫米粉代替

不如變返1星期5集啦。。。

為左出阿may夾硬寫衰阿水
編劇

唔怪得工友成日叫阿may

屌你譚道德

所以睇到嬲嬲哋

咁對比法阿龔好高
仲以為趙希洛都係高妹

同金宵一樣啦
扮frd再搶人老公
狐狸精呀

俾cctvb封殺左了

但龔燁外型同阿May 都幾夾

Same

為左鋪呀May 特登寫衰水水

首歌好聽wor
但啲誤會真係

睇最後兩個啲表情
似係阿May hurt過阿龔
依家想返兜

玩埋情侶鞋

超正 阿龔認得佢

成套劇都係充斥着三角戀關係
之前就Rebecca 鐵面陳 ma姐
而加係咪準備黎多段新既三角戀

原來真係叫May

我都係明知故問姐

要唔要開盤呢次又會玩大咗變博水香2.0

編劇真心冇料 為咗捧個前女友出嚟寫衰曬所有角色

未結

清是最好的

好煩啊佢
人事部神隱算啦

頂呀
龔水散咗既話永遠棄劇呀

叫美棋BB 來代住先，差唔多樣

有大龍生初戀嘅影子

希望may係好人，咁阿公 認真考慮2個先好，唔好將2,3房個套放落去

水水今鋪有勁敵

點L解要三角戀呢？冇晒橋都唔好咁搞啦

愛回家都係CCTVB 拍架唔記得左咩

咁係咪當前面嗰啲幾集港女水冇發生過啊？

上次已經講咗，中晒
今集特登搵個收唔到電話嘅on9理由唔俾龔水好返先

ivan都唔要佢

阿May睇落同阿水性格差好遠

一定會

KFC巴有冇正面圖？

仲要寫電話收唔到，而家咩年代呀

May唔似會長駐

對波唔一樣

龔水散咗真係棄劇

編劇你同我睇住呀
阿龔同水水分手我會棄劇架

根本就係啦

撇除我係龔水粉唔捨得佢兩個冷戰
呢集感情戲寫得幾到肉 大家放唔低面子行出第一步
不過阿水啲內心戲明明可以寫得正面啲，點解要寫到佢咁野蠻，又淨係識聽姊妹點，阿龔地位唔止低過熊家，仲低過班姊妹

但上次認錯群姐架喎

下，咁水點算

選角真係好
一出場就好襯

個台咁廢，執撚左佢啦

寫到咁
然後你聽日仲要宣佈加集

彈阿may畀ivan

散左我就以後唔睇了

電話收唔到真係幾膠下
偏偏遇著剛剛都唔使咁老土

其實以前睇龔水鬥氣、曖昧同正式一起都好連貫 好好睇
如果真係分手 會少左個我追劇一大原因

講一套做一套

依套野d伏筆埋得好深，
eg Anita Venus。

好on9好刻意

係
由愚人愚人我都估到佢嗰做法
呢啲咪冇料囉
當年刑事4嘅古天樂同宣萱寫得勁好

我寧願小pussy返黎

但係嘈交姐之前舖到龔水咁難先一齊到
阿龔又咁中意阿水，夾硬寫散龔水就真係on99

一秒溶咗may

三太咩都管

閪女人排行榜
1.短人
2.Jenny
3.葉碧嘉（原第6）
4.妹豬
5.群姐
6.安妮坦
7.二龍太
8.呀水（原11）
9.三龍太
10.譚何容儀
11.3妹
12.大妹
13.美麗
14.May（New）
15.大小姐（原13）
16.ma姐
17.楊洋
18.David
19.Bonnie
20.Icy
21.垃圾清

當初就係因為博水玩完，半棄劇
之後有龔水
依家又黎既話真心棄劇算...
反正都無點睇TVB了

龔水分手一定棄劇

而家2020年啦！編劇活係咩年代！咁樣硬質啲誤會出嚟真係睇到嬲！

唔會咁快分手啦
佢地3個有排寫

坐得好有距離

唔覺

may 36vs23水

水輸左

呢個年代會因為電話訊號唔好搞到搵唔到另一個人
唔講以為喺20年啲劇
不過人哋20年前打唔通電話都識搵街邊電話亭嘅
今集返咗去原始人社會？

本身都準備求婚，夾硬拉長嚟講

拿 編劇耍下花槍好啦
拆散供水我接受唔到㗎
成日虐待供水黨 良心過意得去咩

呢幾日睇Judy Rebecca 呢d畸型關係已經睇到忟
而家仲整多個三角戀出嚟

龔水分手我棄劇
到時愛回家冇人睇
CCTVB死全家啦

龔水分手，棄劇+1

班仆街姊妹咪又係一鬼樣

趙希洛個髮型加埋龔燁唔戴眼鏡顯得件事好青春

勁廢
有少少常識都唔會寫得出

咁快有成60票

如果龔水散咗我真係唔會睇落去

明明原本嘅阿水就係好女人先吸引到龔燁
依家水水變晒，仲搞到分手邊緣
我真係會棄劇㗎

搵博士返黎哽左個水水算啦

驚閪分手咩

棄劇+1

咪係囉，send 個whatsapp就得啦！

嗰陣得兩個人可以捉實膊頭講清楚
今次咁大班人又好難講嘅

呢樣真係廢d,而家whatsapp 都打到電話

38vs30了
依個話題好受歡迎

屌 咪啦 佢都唔識做戲

編劇d老餅食屎啦
一散就898

驗眼

同埋講真
佢依集鋪得真係好格硬

其實都知應該唔會分手
但真係好難頂 夾硬寫衰水水 推個阿may出嚟

又加到幾多集啊？

好心班編劇用心啲寫
當初推起套劇就係因為不落俗套/有出彩嘅地方
而家集集都寫啲幾十年前嘅舊橋
寧願你做返星期一至五，都唔好玩爛套劇
甚至完咗佢，完班人馬再reboot
睇返舊集數仲好睇過而家

趙希洛靚咁多

真
呀水只是感情

臭水玩火自焚啦
淨係識聽八婆姊妹講嘢，尤其個on9 Rebecca

仲以為前度出嚟會有咩好劇本，結果寫衰阿水嚟仲要老土橋段大集合前度劇情到底仲要攞幾耐

如果寫到一樣好/一樣差就冇矛盾㗎啦
製造唔到戲劇張力

寫博士返嚟同阿龔爭阿水都好過出返阿龔個ex

樓主置頂得好

好低手刻意既劇情
特登寫衰阿水出阿may

唔寫衰女主，點吹奏女配出來
編劇果然慣性用大台客路，無改進創作空間

Puppy love兩小無猜嘅感覺

個台咁差執左佢算啦
係囉 CCTVB你寫到啲劇情咁差
執得啦

44vs41

究竟rebecca點解會有一堆好朋友
害人不淺

分手唔可能 就現實考慮咁多fans

但寫衰阿水幾低莊
睇下阿May 係咩性格同有咩劇情走勢

個look起媽十年前

潮生ig有影到龔水仲拍緊架

hug咗兩次

真係浪費曬之前舖得咁靚嘅線

我真係想叫佢哋睇返大台之前嘅好劇
以上根本無需要寫衰任何一個人都會寫到好劇本
哪怕係真情嘅阿靜

其實點解咁多人都話分手就棄劇
九成九唔會分啦

幾多？

水水啊 你究竟識埋啲咩朋友啊
一個撐警肥婆
一個八婆Rebecca

我睇完今集都已經想棄

淨係睇樣3T都好夾

一定會大團圓結局嘅，點會散

通常唔係寫衰個男架咩

佢人事部埋佢堆點都有著數

可能我唔係龔水黨 冇代入感情
自己就咁睇就覺得幾OK...

純粹想warn下編劇
你唔好再為寫新線而扭曲咗現有角色先得架大佬

你以前夠話睇完娟姐果兩集就唔睇喇
而家咪又係到

水水班姊妹嘅對白肯定係編劇啲真心話嚟，唔係點會寫得出咁仆街嘅劇本

兩個都有諗打電話不過兩個都唔通
兩個就咁打咗幾日電話

46vs42

陷入三角戀之後會寫衰埋個男

以前龔水 蓮輝 博水香 大學男女鬥法 接龍宮鬥 真係好高質
就算好日常嘅尋寶圖柒事、Tree根發癲 都好好笑

最近呢一年真係每況愈下，有好多集完全0笑點，無曬以前個種miss一集就即刻等到00:00上mytv睇返嘅衝動
人設好似每次見到都有少少唔同
我明一星期七集其實係好難，倒不如唔好勉强

on9 到，屋企人都話失戀，跟住又話係冷戰，jm9

3T外型都唔多襯
TT睇落老過3E好多

TT去左邊

因為上年龔水白色情人節而入坑
一口氣由第一集開始睇追返幾百集
去到依家質素咁差
十集先得一兩集好睇
真係因為追開先繼續睇落去
如果龔水分手
真係毫不猶疑棄劇

咩人群埋啲咩朋友

同埋一啲都唔覺趙希洛靚
一直都覺得好似呢隻豬

無端端比人寫到衰，明明係義氣水，其實編劇係唔識寫就用最低手既方法去寫

不過既然阿may做三太秘書嘅話
轉咗長駐都有機會嘅
反正劇組都係想試水溫啫

2020打後有邊條主線係好睇嫁dllm

冇wtapp我上門搵人都得啦
再唔係寄封信兩日內都實收到啦
忍緊自己屌柒編劇嘅心

啱啱睇完msg 未lock機掛

唔知點解無人中意3T

以呢啲老土橋段陸續有來下
送水輝前妻遲早出現

好唔襯
3e望落好乖 起碼都仲表現到青春, TT好老 真係男人 送水輝個lv

由捐肝開始已經估到
愛真情之開心速遞

嚟緊848已經有搞老土啦！同情敵做好朋友
諗起仲有跳舞個場想死嘅心都有

其實我幾中意
3e應該係感情路上受下挫折

呢個我就覺得唔夾

下下出來抽水 on9, 你翻去支持你隻雞算了

係咪而加都仲未宣布加集數？

[場外]
3e現實生活中都好乖女feel
究竟佢有冇仔仔溝呢

鐵ma(應該會有)

巴打有冇睇過博水香
呢套劇冇嘢唔會發生

之前傳過王君馨做佢前妻

係好撚嬲

睇下d龔水舊片冷靜下先

最尾已經頂唔順
之後跳舞點搞

想問樓分話分手個堆，點先叫分手？
如果同呀女正式分手再復合點計？

係咪正式分左手就棄 之後復合都棄？因為大老土

分手嗰集真係好好睇，對比返而家啲集數真係垃撚圾

上次個集先寫到Rebecca乞人憎到冇人有

三角戀唔緊要

但希望寫得大家應對成熟d 唔好又係第三者好有心計

又好多誤會 好厭

跟住最後係痴線婆end

諗返起，一月定二月開始有幾多垃圾劇本？
我已經分唔出邊條線最垃圾了

可能真係work

成日話破真情記錄
真情另一個記錄就係成套劇有3/4嘅夫婦情侶有第三者

雖然之前都有期待過前妻出現
但依家覺得前妻出場都唔太會影響到啲乜
唔通出嚟爭飛立仔撫養權咩

好消息49 vs 52 呀水反cup

未睇848劇情
嘩屌 啱啱睇返

今日劇情好老土

辛苦啲啫

要破真情紀錄係咪要套劇變做真情先做到

都係icy最正

鐵ma我都覺得麻麻
鐵面陳咁大個男人半推半就就同rebecca準備結婚
但係其實又中意ma姐
遲下分手同ma姐都好奇怪囉

三個人都係同公司
仲有大龍生仲要係老細完全cls

老實講唔需要咁勞氣
龔水肯定唔會分手
TBB唔會倒自己米

May條線鋪左幾百集終於出場
一定有高expectation
暫時睇左三分鐘May可以期待下編劇會點塑造呢個角色
但編劇為左出May近一個月不斷推低阿水就係一個好大問題
嘈交、死唔認錯、聽班所謂姊妹唆擺、愛情>>>工作...
有冇需要用咁的方法去營造May和阿水嘅對比？
真係冇更好方法去寫？

Fine 既然而家寫左就算
即管睇下編劇會點樣透過May助攻龔水
雖然睇左星期四文字預告個人冇乜好感
不知情情況下教前度追現任真係好老土...

編劇諗得咁求鬼死其,照計個電話成日都收得咁差應該要擔心份工多啲喎,特別係賤精果啲位添...

照呢個勢 阿May咪係好女人好秘書
下集同六美frd埋
阿水仲會frd到幫佢手追返初戀添

以最老土出發
就係前妻嫁比有錢人
想搵返飛立仔比最好嘅生活佢
決定同送水輝爭

夠唔夠930

咁就一年好掛住上年睇314有幾激動
今年得激氣...

哇不了
同廢柴同盟有得比

要求唔高
但係1100集嘅話
一星期一兩集高質唔係唔得嘛
依家真係一個禮拜都冇一集高質

依家個阿水好黑人憎
明明自己都有錯係要等人同佢道歉
佢係想挽回返段關係既一早主動搵返龔燁
成集就係見龔燁不斷示好但比人西面
好想睇龔燁同阿may一齊返一百幾十集先
等阿水寫返好至同返佢一齊

老土到打冷震
還我正常龔水

其實幾現實
仲係有啲八婆唔嫌事大咁不停撥火

就算龔水唔分手
玩兩女爭一男都

睇大家啲comment已經唔想睇落去
屌你以前對對cp都有特色，劇情有驚喜又唔老土，就算老土個陣都好笑
而家對對cp都有第三者甚至第四五六者，人物角色又逐個崩壞
你唔厭我都厭
遲啲仲要硬食3風

好似拍緊兩套正劇

劇情太爛

正常人一早同呢啲八婆絕交咗十世

佢應該孤獨終老

咁這條女都話左係客串幾集了，應該唔會玩到變博香水，但問題係對編劇處理3角戀無信心

自從珍妮武士+廢柴聯盟出現
其他線都開始變質

ff 啊may退場 end shot
俾保安部拖住走

劇組賣曬報紙我仲以為有咩好故事
而家啲偶像劇都唔會咁寫啦！

王君馨會唔會降貴呀？

男嘅見到班八婆姊妹都走夾唔唞啦

炒米粉咋

咁啲fans全部話3T外表襯 應該係唯一可以吹捧嘅點

梁証嘉接受《晴報》訪問，表示只是被動地暫別劇組，實際原因不太清楚，亦未知歸期：「「我都覺得我喺《開心速遞》好耐冇出現，（離開）應該暫時啫，詳細原因就冇問清楚，可能《踩過界II》同《香港愛情故事》都有我，唔知係咪度期嘅關係；或者《開心速遞》有好多單元都好受歡迎，可能輪住寫？」被問到若能重返劇組，對新劇情有何期待，梁証嘉笑言：「想講我同細佬、阿爸，亦好想知TT嘅感情線係點，好想快啲拍番。我覺得成個製作團隊好好，我要更努力先可以同佢哋繼續工作，否則影衰佢哋。」

男人都係啦

睇2分鐘就知性格

編劇最鍾意係集集同你改性格的

係啦 先估
會寫阿May 有幾好 Mary有幾差
May 可以完全取代Mary
補插返點解佢地一齊分手
阿龔點睇May 阿水發現May 係前女友點嬲阿龔
阿May 想搶阿龔

好啲結局就係May發現阿龔已經變咗
有第二個出現對佢好 (視乎留幾耐開心速遞）

諗起都夠老土

手提打唔通，點解唔打公司電話

係啊 會寫到個男嘅有猶豫 左右不定咁
如果龔燁係咁 咁對我嚟講人設就已經崩咗

大小姐一定心諗不如自己退出，疊埋心水返接龍之類老土嘢

無橋搵來講，其實同公司無可能見唔到

但唔係下下單睇外表襯個cp就會成事㗎嘛

之後佢哋仲要跳舞
如果阿龔悄微有啲啲猶豫我都接受唔到

之前套劇真心高質
又抽下水 又cls 又初戀套餐
依家除左老土 on9 誤會 都唔知有咩睇
水又抽得少

冇3t線佢冇存在價值
係咁加新角色都唔寫劇情比佢都知咩事

而家除了手機網絡，仲有 WiFi, WhatsApp 其他方法。。最重要的係龔水辦公室檯面有部實體電話。斷估公司電話網絡幾日都收唔到的話， Peter and Ivan 應該炒得！

8點鐘輕輕鬆鬆咪算
係要寫到830 930時段咁...

打公司電話覺得會係一拎起電話全世界都聽到嗰隻

最近兩三個月劇本出晒事
編劇想點真係估到晒
唔識寫三角戀就唔好寫
播到出街冇幾多個人覺得好睇
或者覺得睇得好開心
要抄橋可以揾啲好嘅劇集嚟抄

上到網send 個email 都得啦
呢啲咁嘅劇情真係搵嚟寫

珍妮武士係典型jenny max啲膠嘢我覺得還可以
我自己覺得係由威ma鐵re開始糾纏不清之後爛

鳩估家道中落嗰陣唔要佢
但嗰個ff又唔似中學

都係討論下

係雖然水呢排唔知點解成日跳掣，但冇諗到會搞到有機會比第三者乘虛而入

咁我又唔會話趙希洛醜樣嘅
話哂都電視台小花 醜都做唔到啦 仲要演技算好

利申龔水fans 唔想遷怒呢個客串演員 但屌硬編劇啲垃圾老餅劇情

拿我冇話佢醜架 話佢唔靚啫

3E選完美果排開始半頹狀態
6字頭後段

我應該算係最唔介意ex出現嘅龔水粉，就算ez同阿龔有咩親密戲份都好睇得開
我係嬲點解編劇要寫到阿水咁

拍拖前嘅阿水真係好好好好好女人，無論阿龔平時點激佢，甩幾多次底，阿水都可以鼓起勇氣去表白，龔水先成事，如果唔係等阿龔東山再起都唔知要等幾多千集
點解依家阿水變得蠻不講理，做錯事唔認，只會等阿龔氹，當初嘅勇氣呢

其實根本未算散，至少佢地兩人心裏面重等緊解決機會，但旁邊啲人就個個當佢地散左，係咪從來未見過情侶鬧交冷戰呢，on9

依家似乎得大學線正常啲？？

屌你我諗起個排傑叔報仇線又係鋪足百幾集
最後兩集求求其其就完撚咗
對比而家想玩三角戀拖劇情我真係唔知講咩好

工水一齊之後嘅劇情好多都唔好睇

一切都係編劇安排
好掛住以前高質又不落俗套嘅開心速遞

突破盲腸

尋日去咗非禮安仔同朱00

睇完仲sad
寫前度唔係問題 但唔該劇情質素可唔可以追上

大學一半一半
好似呢個禮拜又係阿壯創業框架就不了

就算係龔家好新抱個集阿水都好好啦！
長期比人當做係另一個人你估唔心酸㗎咩！
而家見到龔友口中個May出嚟，編劇仲要為咗咁而寫衰阿水我真係好失望！

如果唔理個on9收唔到電話理由都幾好睇嘅

龔友ff啊may20年後變成群姐咁嘅樣

做咩
你想溝佢

大小姐私奔開酒吧果度已經出出地事

兩大死症
1. 電話收唔到太膠
2. 夾硬寫低阿水

今日竟然未推爆

阿龔臨飛之前去尋寶圖搵阿水，都已經全世界知道佢搵阿水

上次出左個校長算係估佢唔到，今次都唔係好信佢仲有新招

其實呢條橋放係台灣/日韓/美加，可能都仲可行：大都市 vs 鄉郊山區，東西岸時差。
只可惜而家放係香港，一卡雙號/ 4G5G網絡的城市。

叫做有笑點

我果時仲好天真以為會比心機寫大小姐另起爐灶之類，解開蓮輝身份問題呢個死結因為臨走個一兩集係幾好睇
點知又捐精又將輝輝越寫越蠢，劇情又拖又唔好睇

就快推爆

如果寫水同max再搞埋一齊 接唔接受到？

嘩，真係兩集推爆今個po

聽日主題
譚道德不道德

會唔會係嗰啲老土要去外國讀書，分隔兩地，然後不了了之

輪姦安

明明水水個港女形象都好咗少少，而家一兩集就黑曬

好心編劇咪當觀眾傻架
真係好膠好夾硬

唔同我意思指打嗰種內線電話一拎起聽到曬啊龔點道歉好老尷嗰種

阿龔仲要有同咩咩傾電話
睇返愚人節都係今集呢個編劇，佢到底係活係咩年代？係咪覺得而家啲觀眾好易對付？

譚道德 同 崔auntie翻版

我對佢同明詩感情線有興趣仲有朱家線

編劇鋪開感情台？

朱家線不了
越寫越無聊
上次黑夜俠on9到爆

啲兄弟姐妹似想佢地散多啲，尤其似八婆葉碧嘉

咁就不必啦
龔水如果因為初戀分手 我會強烈建議唔好復合
阿水變返好就搵個更好㗎啦
當年博水香寫到香逼害水都炒唔返起博水
今次拆得散龔水 復合都已經唔會係之前嗰回事 到時唔係棄劇就係棄cp
編劇打爛自己飯碗已經見怪不怪

唔得，max已經寫到太弱智

想求其寫啲嘢交稿都唔係咁做
我之前日日同佢哋諗理由解釋點解水平會下降
但今日發現佢哋當觀眾係terry

比起以前一集一個，你真係覺得值得慶祝？

唔寫迫00做律師，寫下大哥同阿媽都好既

呢個真
阿May可能人格分裂癲婆嚟呢

大家話老土 來d爆d
max偷食水 公食may

最後阿龔個表情好怪
當初龔May應該不愉快分開
好撚好奇

係咪寫開830930嘅編劇？
但而家睇正劇都唔會見到收唔到電話呢種膠劇情

咪就係囉，跟住大小姐好似比人寫到愈來愈蠢，輝輝又沉迷炒股， Philip 仔學壞，連校長夫婦都愈來愈膠連本來酒吧最好睇果個金城安苦主聯盟同大四喜都冇哂聲氣

呢個Max 2.0已經唔係當初同阿水一齊嘅1.0

目前嚟講 阿水似人格分裂癲婆多啲

好耐未見過屌得咁勁

我接受唔到Jenny已從良加沉左

又唔係話唔值得嘅
有堆傾開嘅人舊年開始罷睇tvb都有影響

大哥同阿媽感覺老土到爆

呢集唔知想點

龔水線明明之前阿龔幫龔友慶祝生日阿水都仲好好咁做足成日妹仔，點知之後由幫大龍生整鬼阿龔開始就直線下降，而家ex條線仲要係老土到無人有，到底換編劇係咪好事嚟

我都好耐冇睇
但而家呢啲咁嘅劇情係令人想睇返嘅意欲都無

明詩都唔會再出現啦

今集又未至於屌得最勁
你應該要追下熊不甩個po

一開始淨係孤獨猴擒中女 但唔知點解變到咁八婆200幾集嗰陣阿水仲會幫佢頂咗派艷照單野 佢都會知衰
但依家一個成日叫人分手 一個有咩一定人哋錯